［突發］林鄭月娥出現於天水圍

#天水圍 1231
777係天恩出現
身邊大量便衣狗圍住

推

push

老是常出現

應該仲有狙擊手陪佢

學武漢係樓上落佢老母面

#天水圍 1231
777係天恩出現
身邊大量便衣狗圍住
應該上咗恩盈樓

又做乜撚show返屋企瞓教啦

天北巴打上呀

柒婆平時又唔見佢出嚟,宜家肺炎佢呢到去個到去

幾時死？

又出黎拎彩 屌你老母

屌天水圍係咪收埋d乜柒婆秘密武器
狗屋又重防柒婆又成日黎睇

收皮啦柒婆

屌，林鄭已走，又快閃

Push notifications

去屌下佢老母臭閪

#天水圍 1245
777及隨從已上am90黑色私家車離開

#admin有話兒
🙄🙄快閃天恩10分鐘做show
扮乜鳩
各位記得提提街坊唔好比777呃咗

From tg

出黎影張相交差

唔明點解你地係咁笑

係啊佢係做Show，明顯啦，做Show比佢班廢老睇
派完錢政府支持率上返21%啦

人地靜靜雞做野，我地文宣就越黎越少人貼，遲早連輿論都輸埋

日日都有人貼，定係你無出街唔知？

蘋果樹呀

又去天水圍做乜撚？知唔知啲市民好撚憎佢？現場手足唔該趕條仆街走啦

唔夠人地清得快啊嘛

你話我有咩用姐

18>21

之前明明嫌天水圍遠

出嚟播毒

pin呢個

天水圍好多樓

你搞清楚分數同支持率未呀

係咪應該要出動魔法

胸投

支持嘅嗰班廢老佢出唔出現都係會支持，改變到班廢老就唔會有藍絲啦

含撚啦 林奠 扮傻

衝去屌佢老母

香港人又支持返林鄭
我哋輸了....

假的！都是假的！

政府一連串行動(派$10K, 777 不時出黎做show, 少數派出黎派口罩... etc) 都係想拎返民意

感染師出動未

支持率邊有21%

唔該你哋搞清楚分數同支持率先

就算得1分, 佢都可以做show話好多人支持佢, 見乜野人一早安排好晒, 一定係藍絲, 附近大量便衣狗保護, 個show幾肯定唔會有任何反對聲音出現

光復香港

天水圍GangGang

集氣天降魔法擊殺林鄭

樓上既可以大叫 "777 去食屎"

幾時死呀屌仲出黎獻世

點解唔去大埔呀

天水圍gang gang

係撕得再密咗

得13%支持都可以講到世界末日咁
最抵係expect嗰支持率會跌到0%

做乜成日去天水圍

屌，林奠賊婆又玩快閃！再次令一眾摺凳/雞蛋熱衷者極失望沮喪

佩合埋今日23條宣傳啊

雙非+鄉黑卡組

少老母未

俾佢呃到嗰啲都係支蛆
甴大大都鐘意咁玩，行2個圈上報紙

公關做緊野
要維穩俾中央睇

衝落樓搭輕鐵都唔撚夠佢快啦
點先可以見到林媽媽一面

奶媽平時仲敢唔敢出街

屌你老母
嘔心

咪係
玩咩膠

天水圍gang gang呢?

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

齊來集思廣益

今日同街站藍屍瘋狂辯論

日日都有人貼，你貼左未
twitter reddit做左未
唔駛急住指責其他人，問下自己能力範圍內做左幾多先

狗真係有樣睇

天水圍gang gang，林鄭沖落嚟我驚驚

文宣我地有keep住做，亦都有人貼一係你話我知邊區少左，我地檢討下

講聲Sorry我語氣重左

我都係想大家盡力做自己力有所及既事

太古好靚啊整得
除咗前線同地下手足
都好感激文宣組一直不離不棄

聽聞佢今日落咗幾分鐘車打完卡就走咗

帶乜撚野口罩
除左佢！！！

未有確診個案。暫時覺得安全

Ready

點解唔係21號去？